比男朋友發現左個高登會員名

佢仲話會睇住我

點做好

你開呢個Post都比佢見到啦

大家互射兩次咪算囉

射盲佢佢隻眼

咪比佢睇住你屎忽痕囉

日日開post表白
之後你問佢我尋日講左咩
問到有一日佢覺得安心咪收手lo

大家之後互屌

連高登呢個防線都比佢擊破，睇黎以後要對住個屎塔發癲大叫了

屌 連依到都咁多Gay

痕完啦，岩岩r完，著得多絲襪，焗住

真絲都比人鬧gay

r下個屎忽先啦

你r下賓州先啦

巴打屎眼係未生蟲

改名囉

我男朋友話要同我共用個ac

你唔想 咁我自己開左一個

This

Is

發現晒男友嘅兩個高登名，但佢都仲未發現我個個

我地兩個人失眠

我男朋友都係度逼我講我個名

我男朋友都發現左
之後互射左幾次 好攰

發現咪發現囉，反正唔會再返熄登
lihkg

自貼一張先